監警會專家割席係可預見的

721 ,831係國際標準係恐怖份子行為
用警車撞示威者都係

更唔好講強姦示威者同水刑
國際專家見到香港法官都縱容警隊行私刑就知奶野

唔割就係笨柒
唔通收你一份合約錢攪到變戰犯咩

國際專家唔會學班垃圾左膠派牌比中共,咩q野都話要100%證據證明香港警魔強姦

分析下消息, 再配合下自身查警暴的過往經驗都估到

學班左膠咩柒都話要100%證據一定割唔切席

一流同三流分析的分別

香港警魔係721,831的行為已經等同恐怖組織
仲講咩警暴同派牌放生無分別

已經係恐怖主義與反人類行為

呢一點係最重要, 後兩者就可以審有份逼害示威者的doj人員同法官

而更重要係班畜牲大把有外藉,而後兩者係本國法院可以審案

其實習近平收皮先定香港啲黑狗死先
最近都成日諗呢個問題

監警會專家都要割

出嚟呀豉油雞
仲有個咩hksvxxxxx

依啲警犬ac仲開post係咁叫人考警犬

香港勝利先會有黑狗收皮

所以個答案係香港要贏
中國駛唔駛收皮先？

鄉黑強知制裁硬
所以想老點人加入
到時用班黃絲警做人質求情

因為一制裁好難逐個審, 通常係成隊仆街死

麥美娟屌777老母單嘢咪係張華峰同梁定邦監警會開完會之後細細聲打牙骹嘅時候講

梁定邦咪係支持香港警魔隱藏身份,最後導致示威者遭強姦條老仆街

蓆呀

份報告呢？